點解吳克儉可以咁厚顏?

雨傘後太心灰無再追香港政事
最近多學童自殺
睇返d youtube:

簡直驚為天人，不斷為自己defense，耍官腔，連簡單的問題都答不到，好像講到自己無責任，係d學生問題，你死你賤咁
點解可以咁厚顏?定係我已old news...

佢呢個態度已經唔係第一日既事
仲要係立法會面對學生申訴同指責都可以若無其事 厚面皮+唔要面佢真係世界第一

佢唔做得耐架

想贏民意既特首都會話炒左佢

官到無求膽自大

佢都無野輸啦，全家差唔多死鳩晒

呢舊屎 邊個上都唔再委任佢
當然佢都冇所謂既 宜家hea做 都有得攞約滿酬金 重可以退休咬返長糧

死埋老婆膽生毛

升官發財死老婆
死埋老母一身輕
人生贏家

吳局長派母親妻子探望自殺學生

臨走前hea做都要整色整水搞9你，真是好絕